多謝今日幫過我嘅每一位香港人！

話說今日一陣大雨，好多人入左天后個巴士總站避雨
而我就喺嗰陣暈低左

本身我貧血同心臟有少少毛病，加埋血壓比較低
明明有食lunch都暈

多謝在場每一位幫過我嘅香港人！
First aid/西醫/中醫/護士

仲要幫過救護車開路嘅你！

依家情況好好多，唔使留院
我同媽媽多謝你地岀埋我地份力

五大訴求 缺一不可

保重呀絲打！

多謝您行出黎為港人發聲。
快D食飯，好好休息！

香港人加油
五大訴求 缺一不可

休息多啲